[AKB48/46系]番組/PV/短劇

關於本頻道

(排名未必分先後次序)
台主推介
SKE48のあいちテル!
今夜くらべてみました - 女校畢業的千金們
SKE48 ZERO POSITION 怒戰街頭
期対抗!スポーツバトル（前,中,後編）
Rの法則「10代お役立ちテク伝授！山口R塾2」 (江籠裕奈)

AKBINGO! 或 HKT48のおでかけ！ 或 諾記病狗！